男仔如果比人當你狗咁

需要時搵你 唔需要時唔搵你 仲成日發你脾氣 又搵第啲男仔

會唔會嬲？

狗仔式ok

應該係 如果你鐘意佢 咩都ok?

係真係鐘意就會ok?

香港男人就係賤 就係地底泥
比港女撚你狗真係抵死 科科

一個正常女仔會晤會中意甘卑賤概男仔？自己答自己就得

你自己都識講佢當你狗咁 爭氣啲啦